[投票］光復元朗 VS 機場集會 （7月26星期五）

正評：元朗 負評：機場

建議各位有氣有力既青少年/大隻佬
去元朗做支援做Backup!

如果你體能比較差 港女格 跑得慢
18歲以下中學生擔心危機
父母連小孩～銀髪族 想出分力
建議大家去機場 支援飛機人員集會！

因為元朗黑社會勢力 搞到好多人
星期五都唔敢去光復元朗
就算唔去元朗 都一定要去機場
千祈唔好當冇咗件事！
機會集會當係識朋友 分享下壓力
因為機場唔會有一大班白衫人
所以唔洗驚 困獸鬥！